$1000內有咩影印機推介？

基本要黑白彩色雙面影印要快
可以scan野就得
fax email 果d 真係唔洗
最緊要係可以自己加墨

自己加墨，姐係噴墨
我都想知邊度有咁平

就算改裝，都未必咁平
LM

Ricoh su150w 呢部我諗緊買唔買好 幾的骰

好似無雙面？

1000蚊買影印機?

二手既入門機都未必夠啦

1000蚊仲要雙面，大想頭啲喎老細

算啦, 買部人手雙面